有冇人覺得 連打丁都戒到 冇野做唔到

丁齡10幾年
一日不打丁 一日不吃飯 新一年想戒到 連睇都唔睇

Everyday is Day 1

人生無目標 唔打丁都唔知有乜好做

最弊係戒唔到丁

所有戒到丁既人 只不過係打到冇晒性慾

所有戒到丁嘅人只不過係年紀大丁唔起

點解要戒丁？
正經媾返條女咪戒到囉。
不過醫學好似話，丁唔會影響健康，
有些仲話打丁有益健康。